家居電話月費最平幾錢

而家屋企家居電話 3月31日到期
但上網要去到10月31號先到期
兩個PAN唔同時間可以點攪
屋企用緊網上行500MB
電話連上網成208蚊
而家想要轉

家居電話
月費最平幾錢

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

0蚊，其實可以唔用，諗唔到有咩情況下要用

除左商業電話外，家居仲邊有人用固網電話？？？(廢老除外)

專為兩老而設